七月十四都過埋，摩佬點捉鬼牙

連個天都唔幫daddy